【2016旺角】暴動罪成囚七年 盧建民向終審法院提定罪上訴

本土民主前線前發言人梁天琦、盧建民及黃家駒三人被指在2016年農曆年初二凌晨參與旺角騷亂，梁因襲警罪及暴動罪成被判囚六年，盧及黃則因暴動罪成分別被判囚七年及三年半。三人早前向高等法院申請上訴被拒，盧建民的代表律師表示已向上訴庭申請盧的定罪及判刑的上訴許可，亦已向終審法院申請定罪上訴，但只會以書面形式處理，不會開庭處理。

source: 頭條日報

推

唔開庭係好定唔好？

收硬皮

冇分別
一樣係黨委法官

好重要...會係一個案例for之後D官判幾多

上訴時首先要將上訴理由交俾終審庭法官睇
佢有權開庭聽你講你嘅論點然後再定奪
又或者佢收完文件之後自己睇完再定奪
應該唔關成唔成功事

正確